轉發～癈中的支持

Beyond 長城

我知道呢度並非公海，亦未必每一個人會睇到；

但，假如你近日身邊已經彌漫著一般絕望氣息，甚至已經認為，只有死亡先可以表達出你對目前毫無所成既控訴的話，咁請你務必，響呢一剎那留多幾分鐘，聽一聽呢首歌，希望籍此能夠令你重燃活下去既呢個信念，回想起，死能輕於鴻毛，亦可重於泰山。與其絕望控訴，倒不如將你既不甘心、不服輸化為能量，為香港、為自己、為身邊人，奮戰到底。

極地翻身，創造奇蹟，絕對可能，因為響過去既6月，奇蹟其實已經不斷發生。